有冇人覺得高手先玩近牛近熊

我想做高手

LM

假麵，死撚開啦

假

我傻散都玩緊

利申：輸緊6000

喂依個真定假
好亂

以後mark實真老母麵個ID先好信